醒啦，奉勸各位

唔好再比追唔到既愛情浪費時間，比個限期自己追唔到就放手啦。

仲有呀，唔好花咁多時間係打機到，比啲時間去學下其他野進修下啦，做個識得多野有用既人好過日日係屋企打機啦。

拎啲時間陪下屋企人，如果唔係當你屋企人有事果陣你就會後悔架喇，我曾經好憎媽媽煮既飯，但當佢之前大病完，我就知道可以食佢煮既飯係幸福。

各位巴絲，珍惜你既時間，相信大家都試過好後悔啲時間哂左，但點解你要拎啲時間來浪費同後悔，而唔一早就珍惜呢。

利申：大家可以當我打完丁，聖人Mode，但真心想大家珍惜時間

唔開心

樓主講得啱 所以我都同自己講左4月前追唔到就由佢啦

支持樓主

人類總要犯同樣既錯，珍惜時間，老師家人朋友，個個都同自己講過啦

唉,如果下世都追唔到就算啦

講得啱

之前有次打完丁之後聖人模式覺得冇必要為啲數據咁博命，就戒左打機 （個時每日起碼打8個鐘red alert 2

打機真係好浪費時間，係到不停追啲自己拎黎打飛機既LV，牌，裝，都唔知有咩意思。

以前小學初中日日打十幾個鐘，而家諗返起我自己都驚。之後升到上中四娘親大病左一次，我就決定要發奮讀書唔再打機，有時間都拎黎陪下佢。

唔打機仲有咩可以做

睇下書，落街跑下步

睇書都還可以
但個人好懶
又無乜朋友可以約出去
唉
我都知打機好哂時間

發摒下自己有冇其他興趣